## **BitHub**

BitHub se trata de una aplicación que simula el comportamiento de un repositorio
de código similar a Git. Implementado en Java utilizando Maven, el framework de
desarrollo Spring y Hibernate como ORM.


